[行動post] 1月26號 香港人必須彌補四年前嘅錯誤

2016年
民主黨出聲明譴責暴力，表示同呢班「暴徒」完全無關，要求徹查襲擊警員嘅手足，指警員開槍可以理解
香港大部分媒體，包括蘋果、立場都將魚蛋革命定性為暴動
仲有，大部分瞓咗、扮瞓、鬧暴力解決唔到問題嘅香港人

2020年
我哋高呼「和勇不分，齊上齊下」、「光復香港，時代革命」，接受以武制暴嘅行動鋼領，認定天琦為國家總統，半信半疑咁畀泛民一次入議會嘅機會。

今日，我哋係咪欠一班犧牲咗嘅魚革義士，勇武先驅一句對唔住、多謝？
係咪應該還返佢哋一個公道？
係咪應該向極權展示我哋不割蓆嘅決心？

光復香港，時代革命
香港獨立，民族自強
只有兩國，才有兩制
脫支解殖，主權在民

Credit to: 等收律師信啦你巴打

推推搞

推

推上熱門

Push

香港獨立 唯一出路

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

單車巴～
你咁講會唔會有飯粉打手入嚟話你搞分化
Btw其實我想問你好耐 你係咪熱狗嚟？

唔怕，香港人從錯誤中學習同覺醒

我係堅實嘅港獨派，擁抱香港民族
我深信香港必須脫離共產黨嘅殖民統治，先至可以自主自治。
香港人應該奪回我哋軍事同外交嘅權力
唯有自強不息，先至抵禦外敵！

我平生最憎泛民熱狗，因為佢哋嘅共同點，都係出賣手足
熱狗冷嘲熱諷，毫無建樹
熱狗對自己手足都尖酸刻薄，入過去就知十足軍訓咁樣
陳雲最鍾意抹黑篤灰
因為政治光譜唔同，就大大聲喺示威現場嗌手足，同埋佢女朋友全名，賤格陰濕

撐你呀單車巴
其實如果陳雲有本事親自落場指點手足迷津 熱狗又點會犯眾僧

光復香港，時代革命
香港獨立，民族自強
只有兩國，才有兩制
脫支解殖，主權在民

Pish

推推推

6年前一路支持到依家
之前係一日無黑警死, 一日都唔會罷休
依家係要所有黑警全家都死曬, 都唔會罷休

多謝你一路嘅支持

Pish 1/10

Pish 2/10

Pish 3/10

Pish 4/10

Pish 5/10

泛民議員，你哋必須出聲明回應事件，強烈譴責警方侵害香港集會自由，以展示我哋係同一條船

連登回應警方向126魚蛋紀念集會之反對通知

連登回應警方向126魚蛋紀念集會之反對通知
＊＊＊＊＊＊
就今日（二零二零年一月二十二日）有關警方反對《126魚蛋紀念》的集會遊行，連登作出以下回應：

作為一個自由、開放和多元的社會，我們認同並尊重市民對任何議題的不同意見。是次的集會遊行正正是香港市民在《基本法》和《香港人權法案條例》所賦予的權利範圍內行使言論自由的一個例子。在作此回應時，我們注意到香港特區警察在執行職務時的徇私枉法及妄顧法紀。連登就公眾活動舉行之前和期間，香港特區警察的暴力和濫捕行為，作出最嚴厲指責，並將保留對違法警察採取果斷的行動之權利。

連登已多次詳細解釋提出該次《6魚蛋紀念集會》的原因。根據過去數星期的經驗，相關集會及遊行並無得到政府當局正視及回應，連登將繼續抗爭，並堅持「五大訴求，缺一不可」之原則。

連登強調下列數點：

•《魚蛋紀念集會》是因應香港特區警察就2020年1月19日於中環一系列暴力行為而提出的。事件凸顯現時在處理市民表達意見時，警方權力過大、徇私枉法、妄顧法紀、三權合一及人權方面的缺陷。如果不盡快處理，香港將繼續成為獨裁者橫行之地，令香港市民的安全受到威脅，亦漠視我們作為香港市民在國際上的權利和責任。

•連登重申香港受國際人權公約所約束，其中《人權法》保障香港市民表達意見和免受迫害的權利。在遞交集會請求時，示威人士已經就該次行動向香港特區警察作出書面通知，局方之任何反對將進一步削弱香港作為國際城市的地位。

• 連登嚴正聲明：香港人的集會、新聞、言論及學術自由受香港特別行政區法律所保障，連登就香港特區警作的任何無理的集會遊行反對，作出最嚴厲的駁斥。

• 受《基本法》和《香港人權法案條例》所訂明的人權法，已明確保障香港人集會遊行的權利。示威人士已就2020年1月26日將舉行的遊行集會，向局方提出通知，並希望香港特區警察將於當日作出合適的調動和配合。

• 連登再一次重申，日後局方任何所謂的反對通知或行為，將視為違法及挑釁，干預香港人在一般的情況下的權利。香港市民將行使香港特別行政區所賦予合法權利，以香港法律 221章第101條《拘捕權(101拘捕權)》逮捕干犯人權罪行的人士或警員。

示威人士在過去七個月，多次就五大訴求向香港特區政府表達意見，曾多次尊重香港特區警察的無理反對，卻無法換取香港特區警察對人權的基本尊重，而香港特區政府亦無力釋除香港人對香港特區警察濫捕和過份使用暴力的大部分疑慮。連登重申「勿忘魚蛋、捍衛本土紀念集會」將會如期舉行，並會繼續呼籲香港市民於2020年1月26日行使自己的公民權利，在是次遊行集會上表達對政權的不滿。

「我們呼籲政府及相關部門以和平、理性及尊重的態度去處理是次遊行集會，以確保香港繼續是一個適合居住及營商的國際自由城市。」

光復香港，時代革命。

完
2020年1月22日（星期三）
香港時間11時00分

香港獨立！

唯一出路